香港男仔皮膚算唔算好？

識d男人好多其實好過女仔

有保養個啲 咪好 冇個啲餐餐m記 點會好

大把人有保養，早瞓做運動戒口都生；大把人餐餐M 記，煙酒，捱夜，一樣白滑冇暗瘡。
根本皮膚好定差都係天生

唔好嘅多過好

煙酒捱夜都白滑
淨係食煙 天生再麗質都差啦

早訓做運動多飲水唔打丁有保養都生

識個女仔食左好多年煙 皮膚都好滑

真心唔覺 成街都暗瘡仔

d明星 俾錢做美容可以救返